【出國際】《Washington Post》報道Andy Hui！！！

國際巨星Andy Hui！

Andy Hui apologizes after taxi camera captures infidelity

Hong Kong singer Andy Hui reacts during a press conference about his affair in Hong Kong, Tuesday, April 16, 2019. Hong Kong’s Apple Daily newspaper published video that purported to show Andy Hui being intimate in a taxi with another Hong actress, decades younger than him, Jacqueline Wong. (Vincent Yu/Associated Press)
By Associated Press

April 17 at 1:24 AM

HONG KONG — A tearful Hong Kong celebrity Andy Hui apologized after a newspaper published footage of his apparent dalliance with an actress that was captured on a camera installed in a taxi.

Hui, an actor and singer, married Hong Kong pop star Sammi Cheng in 2013.

The 51-year-old apologized at a news conference Tuesday. The incident was documented in a video published by Hong Kong’s Apple Daily that purported to show Hui being intimate in a taxi with Hong Kong actress Jacqueline Wong.

It was not clear how the video made it into the newspaper, although Hong Kong’s media have long had a reputation for tabloid coverage of celebrities.

The issue reignites debate over whether taxi or hired car owners must inform passengers about the presence of cameras installed.